［IOS/AN]少女前線 槍娘（20）聖撈任務 鐵血放開個女仔！

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

留名

LM

留念 門倉巴1001絕殺呀Dee

靠大腿打到去5-5

多謝俾面

史稱酋倉鋤大Dee

我已經另存新檔丶方便日後貼圖

淨返g36就畢業

如果今日一隻都冇就DEL GAME玩返艦娘
個個畢業我係度打飛機啊 9日斬入E5我覺得我可以

我16號斬殺埋啦，唔算太難，如果你唔係淨係奶大奶戰艦同空母既

點解d歐洲人可以咁快打齊

一隻都未刷到

撈槍有冇限S勝?

有

應該可以打得好快 因為打甲好似冇咩用(聽聞)

琴日1點打到5點丶今日12點打到依家

狙擊阿Dee會唔會易跌啲

記得用rf狙
Btw, 琴晚你都撈到好多啦

我今次算歐左
必須既目標有三把今朝10點起身到2點半畢業
3-4E 打左64次
5-6 打左 54次
6-4E 打左10次

我打5－4E係你total 仲要唔出

6-4E打完5隻BOSS係咪走得 唔洗衝指揮部

唔好亂教人

出面堆中毒post真係笑到我gap gap聲

成班小學雞連電腦都未識用

作為半隻IT狗既我真係笑笑就算
我反而好驚政府D腦會死哂

1場6-4E出左M1A1
好辛苦 都係打返6-6

2-4E 3-4E 4-4E 5-6 6-4E 順住刷 冇咁悶

個個post 精彩啊 問冇開機有冇事

S勝可以抽多次 只係咁

我都好驚

我覺得問MAC同WINDOW一齊用會唔會連MAC都死呢個問題最精彩

PP19已出 等後勤返黎打6-4E

你地刷5-6 5-6E係咪直接殺boss就完？

係

呀DEE閃卡大量流出
此內容需登入後才能觀看

CCCCCC

ccccccccccccc

打5-6 定打5-6e 好呀 ，打極都唔出

過300場未

打5-6E貴好多 ，如果出貨率差唔多 我想轉去打5-6

thanks for sharing

德皇好難出

肝到傻

再quote今晚會黎搵你
比幾多bitcoin洗幾多次機都解唔到

成百場都未有 on99肝到彈都冇

Are you ready?

九十幾場5-6屎都沒有
溫書算
聽日繼續

有無6-4e攻略

3-4E 107場
4-4E 135場
5-6 19場

聖撈畢業

我而家打黎解任

唔確定有好刷路線

BTW
打5-6
PPK五位
P7二位
加雙RF同一隻BUFF HG
拉都唔洗
打左九十幾場
只有七場PPK食左榴彈
無腦

收集率又高左

轉個副官轉運

原來有人寫左

HGRF隊 手槍撤退有冇影響? 雖然結算都係寫S

要4隊

6-6又易打又可以秒

6-6 打算刷夠五擴

嘿嘿嘿出埋PSM

祝所有指揮官早日聖撈畢業

屌咩
人地200幾場出齊
我200幾連第1隻都未出

春春春

哩個世界係咁唔公平

屌你老母我依家即刻撼爆幅牆

叫完春出左

記錄用 pp19 54場 內格夫232場

50場PP19
到Negev

睇錯post名，原來呢度係歐洲前線，我返反出去先啦

今日出左兩粒AR彈
睇黎都係唔洗撈槍

出未呀屌你老母

第一日就咁叫春

點刷呀dllm

追post啦

刷左一日食白果,上黎睇到成班都歐洲人即刻灰撚左

追jor 打番n算

我試走左幾次6-4E

暫時最完美係二回合6戰

Round 1 行上1格落狗糧A，同友軍A交換

Round 2 落友軍B

Round 3 落狗糧B

Round 4 落狗糧C

Round 5 友軍A改做攻佔，友軍B繼續消滅

Round 6 屋企落主隊，同狗糧ABC換位打boss

Round 7 自己睇圖

二回合6戰真係好爽

Boss 跌好多核心

首先要停曬後勤先有4隊

狗糧唔夠既話，應該唔夠步數返機場退

你當三回合走

其實可以一主力1狗糧

其實可以課八隊出黎先

不課不是人

1主力1狗糧 6-4E
第一回合 落狗糧 行前一格 落好友A 換位 好友轉消滅
第二回合 狗糧行前一格 落好友B 換位 好友B轉消滅
第三回合 狗糧行前一格 落主力 換位 結束回合
第四回合 主力行前一格 結束
第五回合 主力同兩隊隊友互換 踩住左上空機場 結束之後右邊王會黎打你
第六回合 主力打左上 然後[[[[[[補給]]]]]]]
落返去頭先個機場 行右邊空格 行上打王 行右再打王 行右再打王 行右再打小怪 結束
結束之後 右上王會黎打你
第七回合 落3格 行左同好友換位 機場撤退 終止戰役
或者 直接行落去 第八回合占領指揮部

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我嬴呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

五百七十五發
死臭雞

恭喜巴打獲得綠帽*1

戴綠帽都咁開心

我果隻講重捲脷音普通話
同你地果隻台灣公廁唔同

又要加多劃啦

正正正正正正正

恭喜巴打

兄弟，你老婆真好兒

13億個襟兄弟

已經放棄G11
陸服開左分身4442
出4:04:00

陰公

老子一掌打死幾億件
冇人會掂到我啲老婆

終於出左 160場3-4E

一次射一億就有你份

辛苦了⋯⋯

一千億益生菌

只要你覺得g11好廢 你就唔會想要

4-4E有冇得拖屍 好食資源

G11

5HG
4HG 1RF

5-6出貨啦,刷下一隻

AR辣殺

陸服玩得好開心

你呢隊同我個隊一模一樣

多謝ching條式

襟兄弟出現了

正正正正㠪正正正正正丅

成個po 都成陣精味

btw, congrats

好想奶匀RO隻淫腳

索米next

仲有咁多資

但6圖好難壓消耗

上面咪有2回合6戰攻略

打5次boss超易出

150 仲未撚出

同4-4E比較下相對高消咁解姐
依家勞煩各位老婆幫我清雜魚

我唔係咁計

4-4E用4排子彈刷一次

6-4E用6排子彈刷五次

係最好刷

不過一日只可以打10次，今日全部好友梯隊都俾人用曬

痴鳩線 又少核

仲有六日，hea住刷都得既

4-4E真係咁多關最撚垃圾個關

又係 一講完先醒起6-4E用支援唔洗打咁多無謂野
順便問下
我既頂級rf得M14同SVD
hg得ppk可樂5擴 其他好多過90但4擴
係咪用全5擴ar smg隊會好D

Agger

省資源首選一定係RF HG

但你既隊應該冇可能5連戰6-4E boss場場拎S

咁就要考慮機場落AR SMG打埋剩低既boss，視乎你練度如何

AR SMG隊輸出冇HG RF咁高
食多好多傷
反正你有PPK頂下

四位隻HG
四擴只係減DPS姐
食多少少傷都好過用SMG食多咁多傷

6-4E出左兩隻春田都未跌限定

講緊打boss喎

6-4E個隻會射死人

唔該哂2位
打幾場試下水溫先

SMG又一槍死一隻
HG又係一槍死一隻

你隻SMG應該假野黎

SMgun

6-4E 有狗糧隊既話真係續航唔到都可以出去修完再番黎 還掂打boss要s唔係要金牌

打1-4e 打到好撚噁心

好煩個6-4E 刷到做唔到其他野

買多幾個梯隊，遲下打活動都有用

14e又係on9 map仲衰過44e

大家點睇
啲台仔得60000幾70000分
笑而不語

利申：102666

得啦知你歐
躝

畢業

ching咁歐人形收集榜排第幾?

小弟想見識下

得啦知你歐
躝 by google巴

痴線，本身有曬三隻五星

係歐嘅

Negav尋日刷出黎嫁
其他就
算,屎忽比你

等等
搵下果兩個汽車電池夾同舊汽車電池先

好串

屌 唔撚刷 200場4-6 4星都無隻

MK48, Negev同MG4都冇乜動力撈
反正成隻驚得四隻MG
MG5
M2HB
PK
PKP

0.X %

冇4星都正常 4星機率都唔高得去邊 有核當贏啦
btw why not 4-4E

7,8章可以點刷

大家加油努力

打左一陣4-4E碰唔到運氣
突然覺得與其打多隻⋯拎d資源時間去練槍都執左15粒核lu
所以都係番去練槍

然後4-3E達到5000次了

索米都係抽算

新手 打4-6 5次先要修

4-4E 2次就修

我所有野加埋都未必過500埸

肝帝

大家刷成點

講出來盞大家傷心 總之一齊努力

利用朋友

睇啲潛水員曬命有時真係忍唔住笑

用晒20次後
7-6可以用兩隊 但主隊有近6戰 副隊都需要一戰

94場5-6 出咗內蓋夫, 唔小心歐洲咗
依家刷德皇

差PK就搞掂

哇頂 2場4-4E出咗德皇 唔好打我

屌

開始6-4e

上個post好似各有一位ching是一場出德皇同一場出索米

你地台伏嘅自己搞掂佢

屌啊

刷撚左200場都未見到 仆衝

嬲到

我自行上吊

呀Dee 你琴日都係咁

用content aware改
不過求撚奇啦

小弟不才,計完僅有73416,讓69 ching見笑了

wa2000
ots14 維爾德
g11 sr3mp

呢個陣唔用ots14換其他ar得唔得

呢隊咩來，雜錦杯麵？

勁到痴線嘅雜錦杯麵

呢隊好勁喎

但旋風隊既核心真係SR3MP,OTS,G11
反而 wa又好維維都未必必要(但維維提供所有人食到既光環+隊伍需要既坦度/ wa個位食唔到旋風光環亦比唔到BUFF旋風所以未必一定選擇AR(但如果你坦位採用SMG就可以考慮)所以選擇攻擊後排既射速RF為坦分擔壓力而且傷害不俗

又唔知練幾耐先練到隻ots上100

唔洗擔心，你呢隊我都仲未開始練，放左係度

我記得你有g41? 可以用住先
但buff迴避比起ots buff射速有差別

之前有位巴打POST左條高速彈公式 係點樣架

所以都係ots14好

起碼你有

其實我果隊g11招技未滿
好似得lv4 (ge果隊會比我果隊好)

我隻g11黎得太遲

del fd

我隻g11滿技滿lv放左係倉好耐

冇技能點呀
拎晒去升手槍

傳統:
50
250
150
100

拆解*4:
49(西走50人力裝)
240
152
92

而家三個模擬作戰係得資料採樣係令人有衝動打，隔離兩個有時唔記得就算，一啲都唔可惜

thanks

經驗都唔打?

終於有啦

我成日唔明依一part
咩係拆解*4

反正G11升完技都追唔到旋風

拆解4*高速彈掛

6-4e原來有埋V衝

拆解資源*4
啲狙擊式大部分都係咁出黎

真心 有冇咁撚難出啊屌

打個j冷靜下先啦

刷緊咩

4-4E

Geforce巴好似就係擺緊呢隊
好平衡好好用 打boss都好低戰損

刷唔到當練槍

超強輸出 順手debuff對面半殘

希望佢會加多d好友位...我發現唔少常蒲頭ching都冇加到

真係cls，用自己隊V衝G11有時隻45/湯都要食兩下
呢隊長期零戰損，鐵血行到一半已經瞓低晒

頭先條式出金穿甲

原來用報告書都解到送禮物成就
又送採購幣

想問下旋風隊除咗落維爾德 仲有咩擺法？
唔洗問我有乜 請出陣 thanks各路高手

其求一諗
vector ump45 ~?
馬卡洛夫 ppk mp446 ~?

因為我諗 與其buff後面 ar 不如搵隻野buff比旋風
但維爾同綠灰組唔想拆 又諗唔到有咩好用

好開心
我用嚟刷3-4E既手槍隊由平均70LV升到依家82LV
都未見到PP-19出現過

殺到眼都紅哂

rin巴我日日都有用你堆老婆架

硬膠仔

sniper

睇成日日推我老婆

有咩分別

睇成日日用你推老婆

入咗非洲

記得用rf

練多隻灰熊

屌！

媽 我得左

183 4-4E
41 4-6

我4-4E差唔多300
依家索米又唔知要刷幾耐

其實入面咁多把邊把係最實用
撈左佢出黎先

UMP姐妹

超人氣 不了

我唔知撈下邊隻好求其去2-6撈下
雖然唔係打左好多場
但我已經得返2千彈

繼績練隊HG先
又勁又細食

你地咁夜都唔訓

我唔係想用3-4E練HG隊啊
由全隊4擴70等刷到依家83
都未有PP-19

CLS

媽丫終於出第一隻 5-6 134 5-4 1x

我屌 4隻smg 50級到80級 都未撚刷到德皇 屌

我都成功係4-4E由76刷到88

我頭先刷到第3把CZ-805
但係仲未見PP-19

內蓋夫 再唔出黎就姦左你

內蓋褲

記得畫正字

絕望！對於撈唔到槍既“聖撈”活動絕望了！

唔出黎點姦

姦人地個D

出唔出都姦左先

羽中：乖，食個早餐繼續努力喇

wa2000
95 glock17
g11 ro635

wa2000會第一個死先

廢

P7
灰熊 維爾德
92式 MK23

5-6出9妹都唔出限比我

想問下咁組隻坦會唔會好快收皮
灰熊 mkII 個d又造極都無 另外smg仲有旋風 g36c
有無人指點下

20發 438*4

wa2000
95式

幾時先有M99

wa2000
G36 glock17
g11 ro635

3rf塞隻45落去做咩 呢個前期推圖陣?
咁多火力rf用ppk buff下射速都唔錯啦
唔洗執著5星hg喎

會 單坦除sg外全部都會收皮
換ppk做主坦 （要過80lv裝金骨先坦到）
拎走炮狙入斯金/可樂

會，你有一隊五擴喇？
用ppk bren ten個d二星之神啦

如果前期推圖就用翻ar smg喇

旋風g36c擺住唔用咁浪費

我無呢兩把 屌你老母

無綠毛我都唔明你地點玩落去

猴巴你老婆真棒

換妻換妻

我都冇

UMP姐妹都唔夠坦
T字陣隻SMG幾乎食晒所有傷
有旋風你又唔用
如果推圖最好用返C陣或F陣
你無用得既AR咩

點解你咁多零件
我都係長期賭
零件長期唔過五千

呢隊係主要用既 不過得1隊拎唔到S
應該升爆左呢隊先升第二隊？

係 三隊主一隊狗糧先過到 我又得7隊梯隊

一定係
你推圖重要過拎S啦
揀勁啲之後再拎S都未遲

五擴堪用

依星期5-6練級...順便睇有冇內格

RFB大破好正

出喇出喇

放低game幾個鐘做其他野，
翻黎打左10場終於出到......

女僕長G36
今晚繼續改圖完先玩

ps.改一張非平胸既綠毛會否很奇怪

出發3-4E

聖撈畢左業係咪應該刷5-6當刷核

其實有個好恐怖/on9既可能性：
係指定時間（每日既某個時間點）結算先會攞到限定槍。

唔係咁多巴打同一時間上水話撈到但，都唔會有咁既感覺

唔好咁多幻想

肯刷就有

根本係咁

一開聖撈已經有條友彈出黎話一場出啦
又唔見果晚全連登出貨

第一晚德皇好明顯係掉落率好高，但之後開始就刷到痛哭流涕，與其話係時段令某隻人形影掉落，我反而覺得係機率下調

認真咩

屌我個日刷左50場連核都無點出

玩左3星期新人
之前比巴打屌新人唔好用rf+hg
宜家當2隊用
想請教下1隊咁執有無問題?
宜家靠好友衝到5-6已經幾吃力
今次聖撈係咪唔洗諗可以刷到內蓋夫

打足150埸都冇pk

聖撈係咪得boss先會跌？結算會唔會出？

你啲司登 蠍式呢, 練mp5冇用架喎

一隊唔錯了，練到五擴刷核心再練翻其他ar

反而二隊德皇可以換走

佢mp5勝在可以無核擴

有斯登蠍式唔用用MP5
有SVD唔用用德皇

新手呀大佬

練起隊AR/smg先，到70lv四擴好刷啲
機槍去衝第二關pk啦，4星夠曬用
內格夫而家起你要爆肝3日先可以刷，
代價太大

老屎忽

新手®
有SVD Kar98K RFB 索米

LMFAO

貼埋啲三星嚟睇下 有好多三星係勁嘢嚟

仲未計G41

佢SVD同德皇咪擺埋一隊度囉

反而mp5可以走, 換斯登
德皇換m14

時間與血統不成正比

發雞盲 sor

結算S會出

發覺運氣同歐氣係成反比

多數見親啲歐洲人有一大堆靚槍
但係從來唔會用個腦去分析下點配隊
就咁貼曬成個box上黎伸手

對唔住新手唔識野
見mp5係4星又係咁出重要有力場盾咪用住先
其實1隊嘅smg係老湯+ump45/索米+斯登咁去
mp5係老湯升緊技拎黎湊數
德皇係我第1隻5星 之前一路升緊升到差唔多50lv了
宜家主力升ar+smg先無拎返佢出黎
後期應該會老李+svd咁上 但hg灰熊+pkk最後果隻唔知入咩好。。

BTW, 自律計一次S
只有一個drop有機會

sor9ly囉

mp5一發脫衣

基本上3星淨係練左斯登同fnc
二星淨係練左pkk
蠍式後期好似無咩用就練左老湯同索米先了。。

45定9？用9好過mp5啦
又有射速buff又有閃光彈
mp5有專武都只係一般，無直頭垃圾
專心練好五隻唔好換嚟換去

m14 mh2b fnc

sorry但推圖真係有d力不從心咁。。

MK23換托卡列夫
德皇換M14

rf其實要練幾多隻?
諗住有老李同svd唔洗練練m14
一隊放3隻rf? 真心唔識求教

用m14好過老李?
因為唔夠核心升?
mk23唔係夜戰用咩?(夜戰一張圖都未推過

rf要3-4擴先有足夠破壞力，加埋手槍先有射速，何況仲要係5星，升級路漫長，m14呢啲膽正命平升定先無壞

前期多數用2ar 1rf 2smg, 可以2-3隻就夠
後期要整2隊3hg 2rf, 要4隻
rf多練唔怕 一定有用

mk23唔係夜戰專用, 只係夜戰會再勁啲, 佢個光環+技能加既傷害, 就算日戰都幾無人能及

明白唔該晒 本身諗住升到咁上下就德皇換老李了
仲幫佢升左2擴添。。

英皇
灰 mk23
svd ppk

mk23咁堅架練下先

由無到有，先單練一組rf+hg，另外加埋啲二線smg/ar/mg一齊練，之後邊支升到4擴就可以換下一隻，直到你rf+hg可以自己組隊為止，加油。

一隻5星105核 4星都63核
你計到唔駛練3星都夠5擴到2隊咪go ahead囉

2ar1rf2smg咁隻rf咪無buff食囉？
咁姐係我1隊變做g41 416 svd 老湯 索米
咁樣?

點會MK23放中間.....坦度差太遠

rf只係食花生吸經驗

AR隊未成形輸出唔夠高可以快速清前排
會比對面後排狙屈機，最少要擺一隻RF清後排

成個post啲人都搶住答問題 好有愛

咪玩啦 咁嘅練度點玩HGRF
卡到2046呀

咁多歐洲槍係手，唔應該咁“新手”

佢有既我大部分都冇 點搞

對唔住睇過下晚哈d post話2rf 3hg係主流就練了。。
但4圖就開始卡了。。

換個信仰再去拜拜

所以咪叫佢混合一齊練，而家佢係純rf+hg

你有嘅我又無姐
周街都g11+v衝 75，79式
好想要。。

親切啲好，上討論區都係求開心姐

巴哈
笑下就算
要睇都睇NGA同貼吧

我發覺智力同運氣係成反比
Dllm

你講既周街都有我都冇 只係有79式 刷6-4E刷左百幾場毛都冇一條
係唔係要鬥非?你輸硬喎

你真好運

黎呀
貼建造數同收集率一比高下

我見我d好友個個都有75/79式咋。。
幾個都係v衝+g11
真係個個有。。唔係我好運。。佢地姐

鬥非洲又係咩玩法

刷圖乜都唔出
嬲嬲地去整20飛普造
結果都係得4粒核

呢隻驚幾非洲都好G43 M41 SV 98 PPK 司登 蠍式 92式 FNC AR小隊已經夠你打
五星咩野索米 G36C V衝 G11 M99真係收皮啦

共勉之
利申：日日都比哂支援梯隊嘅好友點你賺

唔洗咁激動wo
我的好友不是我
只係借好友嘅時候見到好幾個4x lv.都係咁好妒忌姐

各種非洲酋長冷靜, 唔好自己打自己人

唔差在貼埋上黎
未至於個個嘅 但真係好幾個囉

65係打埋d濕鳩限定槍
尋日個數係

來互相傷害吧

保持隊型屌歐皇

抹黑宇宙了

肝圖肝到好撚眼訓
刷咗20場3-6
50場4-4e
50場5-6

。。。。。

就係我打緊呢段字嘅時候
出咗隻pp-19

世界大戰了

做乜成班黑人打哂交咁

今日咁好天，又係時候曬下太陽

媽媽黑人叛變了

Ge巴出手啦, 大家停啦, 散啦散啦

所以大家記得叫呀Dee 做呀Dee

做乜隻隻變曬做海豹

得rin巴同猴巴可以出黎抗衡下

呀Dee

呀Dee:

已出現

我決定派非洲大炮打低你地

個個掛住屌 唔記得偷電?

呀Dee好配合

我唔想再撈

呀Dee好配合 [/quote
例牌反射動作

我最非 我最非

肝到眼訓

諗清楚你先好

攞開半夜三點果轉而家食花生睇人攞唔到

今日偷到50幾電

M21 FMG9

16號先得閒開始撈槍趕唔趕得切?

睇你肝力如何

肝力(X) 歐力(O)

屌那星我發覺半夜特別易撈到

正解

尋晚半夜1-5點都撈唔到G36

目標345圖

當我冇講過

G36同PK應該放棄 重要既撈唔到撈返四星新玩法咩

目標只有6圖 我做人目標好明確 求佢出比我啦好嗎
索米V衝都出比我 我就課四舊比佢

Ge巴隊旋風比人借爆咗

其實同一隊每日可以比人借幾多次
支援次數本身已經有上限 點解梯隊都要自帶上限

壞掉了

比人輪到

我好讚同二三星非洲隊
Hg: Brenten mp446 ppk 納甘 馬卡洛夫 92式 托卡列夫
Smg: 斯登 蝎 mac10
Rf: g43 sv98 m14 m1 sass
Ar: fnc stg ak ots12
Mg: m2hb mg42 m1919

就用上面果堆左塞右塞出黎啦

放RFHG隊 一日可能唔夠十個人借用
放ARSMG隊 半日已經十個人
真係咁大差別?

4-6 4-4E係咪成日4擴都夠打
而家成隊67-68lv 打算升埋上70試下去撈德王

呢隻GAME最佛心係呢個設定
做唔出靠低星槍都可以打上去
然後AR小隊升滿就夠打8-6

4-4E可能會食好多快修 長刷建議4-6

玩咗成日槍5星又撈唔到 玩艦E5又斬唔到

AR/SMG唔使拉槍嘛，無腦打
我反而會借rf/hg隊打裝甲兵（節省子彈）

好 咁等我升埋成隊上4擴去試下

其實E同normal既出貨率是咪有明顯分別？

0.6%同0.8%嘅小分別

但係非洲人都係儲唔到槍

要出既0.1%都會出 唔出既10%都唔出
prob.係呃人既 實際打過先知
你當佢係normal bell shape咁計
200場出唔到既機率有成16% 300場唔出都有3%

我尋晚都5次

出左3隻CZ-805都未見到PP19

終於撈到6章限

M1A1小妹妹

打4-4e打到怕，連限都未見過，莫講話德皇

打5-6算 屌你4-4E連核都冇 垃圾

解S開重造途中無意中咗
我愛大家

喂乜咁齊人呀

自律兩場就出左

一到EVENT好多人上水玩一擊脫離

戰況如何

努力 重造大伏

出完CZ就出左

同一場

87場4-4E出咗德皇

唔好迫我

你

老

你地係咪隻boss連跌2把槍出德皇？

新手一問,咁放有冇問題?

母

有 我盲左

係咪愈高LV掉率愈低架 想問100場以內刷到既人幾多LV

yes
LV113
PP-19:200場
德皇:200場仲未出

努力刷PP-19

造極都無新槍

感激
重造出咗mp5

83LV
PP-19: 21場
德皇:150場 (未出)
Negev:150場 (未出)

6XLV
PP19+CZ805 18場
Negav 15場
德皇,G36 PK建造出
索米放棄
會唔會同建造有關係
我入坑開始追Negav 6614左近800次
追Vector又係SMG式左500幾次

有無咁多建
我都係千二建左右咋喎

未四擴過我就支援到50lv

Sor，大佬係我唔啱

我新手玩得好順喎

跟你地玩吓計場數先
5章係咪打5-6好D

5-6打2場

yes 我2個都打過5-4e都扣幾多血吓
不過5-6過咗lv扣經

應該咁講
5-6每打2戰就可以見boss
5-4E每打4戰先可以見boss

我78LV都係465建

我明

多你1000次,冇g11

邊度睇

圖鑑

圖鑑 成就 人形裝備類

312 53lv

87lv得600建，睇黎我都係休閒玩家

睇黎呢度得我一個鍾意亂賭

唔係調返轉咩

見有就手痕
而家日任都冇紙解

日日賭到0快造

Ge巴見到大家得咁嘅次數, 都唔敢講出嚟了

ge巴好似未夠兩千

不過快了

日任強化少女同修理少女唔係會送咩？

咪要等到解埋先有

冇野想練，日日沉迷賭槍

有無代肝服務plz

同求
仲肝緊尋日造到嘅旋風, 得72lv

送都拎埋去賭

巴爾肝半島巴打

做咩啊呀Dee

呀Dee:

見你開quake post仲想r水吹

終於有同好

ak47?

開完梯隊下個應該開咩先 床位定宿舍

有優惠 宿舍床位各一

實用我會揀床位
但益巴打就宿舍

琴晚十造

宿舍
利申：剩係開多左10個床位

床位

哈哈哈

終於出德皇

戒子

新手留名
唔識執隊

想哂槍就真

po全部

有5星就放入隊
完

ksg用紅點

得一隻

唔知做咩好

嗱,呢d先係新手嘛
hk416 褐式
sV98 斯登
春田

PK個婚紗skin keep左成2個月終於送得出

係咪專心玩一隊先
主線推到第二章都卡關
唔卡都重傷

Mg新手唔好練
如果之後有m14必練

仲有不如考慮下IDW
D人成日吹到佢好勁

如果推到重來我會練IDW

需要升一隊去開圖
開完4-4E先考慮升二隊啦

練一主一副，主線靠友軍打

盡快推主線開後勤

立過下眼巴哈 啲人又話ppk好勁 其實係唔係

ppk放落RF HG隊唔錯

但唔太適合新手開荒

唔該哂
如果練ide係咪唔放斯登
Btw個post好有愛咁多人理我

如果要練仆仆街手槍前期會辛苦d
建議練左一隊ar+smg先
不過之後有時間記住練返

難得新入黎唔係歐洲人

有人愛只因你非洲
idw見一隻拆兩隻
造多d 430 430 430 230啦,終有一日出齊神槍之後再冇人會理你

真新手

好多野想問
啲鑽石洗係邊到最好
同埋 除左m14之外仲有邊啲三星戰神

1.開梯隊
2.開床位

當時上黎問我一隻5星都未有

FNC

非洲人二星之選:
AR:L85A1, F2000
RF:G43

蠍

呢啲先係新手嚟㗎嘛
一嚟就貼box十鳩幾廿支歐證嗰啲
有咩問題唔明又唔講
dllm都唔知曬槍定問嘢
咁就唔好怪人問候你啦

有無巴打玩大陸ser
加個朋友486531

SV98, MAC-10都算OK
反正我就五擴左

which server?

第一頁有id list

12

WTF is that

猴巴係咪有mac-10張gif

唔好理右邊果個肉便器
沒事兒沒事兒

今晚又有得造一隻三星

其實玩開手機game既
黎黎去去都係問果啲問題

我開始個時最大問題係唔知應該做D咩

我依家都係呀 鳩打第一章最尾個任

痴撚線

可以打2-3/2-1E三回戰升
如果唔係就自律1-2上到全隊30再開始玩

???

自
記錯

果個我老婆，唔知點解大家都好感興

首先係建議你造多D槍
邊D槍勁?

新手隊伍建議係2SMG+2AR+1RF
430 430 430 230 就只係出到呢三樣既槍 所以一開始用呢條式做就岩
666 666 666 666 反和階用 做一次就得
以前會唔建議新手練太多5星 因為冇核心擴唔到=卡關 前期係好少機率出核心
但依家有好友梯隊 所以好快可以去到4-3E刷核心
所以你想練5星都冇問題(但如果你5隻5星咁練我都幫你唔到)
打關升LV 用好友 盡快開到4-3E 之後可以係呢關升LV+刷核心
過埋4-4E開第0章 普通就盡快開到第7章
課金買梯隊 4隊後勤+1隊自律(後期2隊)+一隊升LV+一隊狗糧(升LV 打關用)
後勤日常跑0-2 5-2 7-1 7-2 想要某一種資源可以去巴哈搵個資源表自己揀
當你有第一隻5擴打手 就可以開始4-3E拖屍之旅
咁樣玩返一兩個星期你就應該有一隊5擴
之後就係拖屍練槍+抽槍上黎曬/被曬
依家個聖撈活動都唔太建議新手花資源時間打 因為D槍都唔係話好勁 收藏用多
鑽石只建議買基建+介指+採購幣(抽SKIN用)+每日20鑽超動能
雖然字海+冇分行 希望幫到你

睇哂明白哂
另外求好友403638 我入過你地個好友list就好多都full哂

383093 added
我都係新手
btw 求下讚 差成30個

Add了
雖然我唔勁

有啲後悔升CZ75上八技
完全係玩具

呢啲送既槍好少有突出實力

到底點解要喺斧頭度裝鏡

人形強化咩意思
係咪食左啲兩星之後永久加數值？

幾好玩喎

係永久

睇片見人玩得好過癮

你升隻人仔時
其實冇直接加數值, 只係提高個最大數值嘅Threshold
人形強化就係食狗糧加個真實數值

gag嚟...好多作品都有玩過

有個老梗

下下都要抽曬嘅火力HG去
只要用一隊時咪玩下
同埋加多怪果時冇射速buff打得好慢

太多限制
仲有個光環怪, 難放入其他隊

geforce巴打放監未

仆街原來無核
今晚無得玩重造了

mirake live

屌你終於識出黎

完左今次活動幾時先再416感謝祭
儲左好多飛準備all in

我無哂卷

乜都撈好，準備入勞改營

150場終於出pp-19

原來未入冊

是日戰績:
120場4-4E
50場 5-6
10場 6-4E
乜鳩都冇

180場

當練槍

95

5-6 1個唔小心d血就倒水咁倒

點樣有效咁用好友梯隊推圖
打普通2-5叫左好友出黎
班鐵血係咁召喚衝我大本

一隻守家一隻攻HQ

一隊守家 一隊禁佢揀衝HQ
如果只係放得一隊 就你自己守家 叫個隊友衝 OR調轉

長板橋戰術真心好用

可用2個好友
一攻一守都可以

呀dee

呀Dee :

4-3E拖屍姐係點解?

唔俾飯D囡囡食

玩咁耐我都冇用過拖屍大法

D囡未到100都咪俾飽飯佢食

自律->4-3E->0-2 由頭到尾 一槍都唔俾開

乜原來RF射速頂盡100
但GAME入面唔係寫120咩

姐係1隻勁既負責打 其他4隻食花生吸經?
咁樣做有咩特別?

會唔會完左聖撈先好撈d

用少啲資

撈呀Dee 我日日撈緊

你撈到啦

垃圾game

要比啲新人回顧下某會員嘅風采

呀DEE

到底我做過咩衰野黎

臨訓前推多次 求好友carry
403638

135

Negev入埋手 68場
又返去6-4E無間地獄 最後4萬彈

4-4E又冇核心又冇德皇到底打黎做乜

4萬彈夠你玩3-4日

6-4E係消時間唔消彈
不過用完好友就開始消彈啦

用完好友就返6-6 二回合5戰

我V衝都冇啊所以都係6-4E打到死

門倉和大dee都是花樣男子

真相
本來前期只係9up下D巴打回覆
點知呀Dee咁講

(如無意外應該話我)

咁我唯有做下變態佬moon下你啦

4-3E 123場 出左

AR式×4
2:45 2:45 2:45 2:45

再補3飛
2:40 2:40 2:40

依家叫jer

重造4:30

是日戰積⋯幾百場5-6

你up嘜呀呀Dee

做乜lock

升四隻

我本身冇內格 留黎擴

差1同4關先可以收工

2下重造都係2:00 2:10

2：00
4：50
2：30

仲未有兔兔

節哀順變

撈左百八場一場都冇
就係比你條仆街撈曬

屌喇星禁完彈機返黎係4個鐘

俾官方暗改左

無數隻可樂之後終於出埋最後一隻mk23
5擴到好滾動

negev抽完返黎都係放

經訓吸經

佢地話你咁大反應

吸都未輪到呢隻啦

重造又MP5

SVD真係好撚難出
RF式用鳩緊你架 用鳩左好撚柒耐啦
屌你成日俾埋個D咩野春田呀
黃豆咁撚大粒屌俾左你要拎去拆個D野

我都未有svd

投票輸比PK

講起投票真係好撚柒嬲
一開波見到SVD勁撚少票灰到仆街
後尾知道原來有BUG SVD原來係頭3勁撚開心
諗住官方改返好就掂哂啦
你老未UMP姐妹合做一格 加多隻PP19落去
最尾見SVD輸一千票 你知唔知我幾撚柒嬲呀

PK仲要0-2就有得撈 依家出左係2-6 2-4E 都冇撚人刷
你老未冇人刷投黎做乜 班台仔真係冇撚鳩腦

放左隻pp19黎救火冇計啦
但我本身以為svd會贏pk

台仔

原本個垃圾PM話會用一個比較容易嘅方法開PP-19俾我地拎
結果自己仆街完 又反口放隻PP-19落去 搞到無得撈SVD
屌撚晒老母

你唔好話,我博IWS咁多日,5星老李同WA,NTW都出過,4星既SVD冇見過,我用緊個隻都係全用心擴

啱呀,之前又話會用第二個形式比人拎pp19
跟手突然又插左入投票
如果唔係svd都可以拎到第3
宜家又要賭到天昏地暗

嘻嘻 冇撈運有賭運

黎,屎忽向我

其實IWS 2000勁唔勁

需要4把攻速手槍babysitting

My body is ready，來，屎忽向我

4把 ，綠毛、five-seven、ppk同埋老維？

話屌，buff 到咁

格里芬木星

齊隊 等練

250場普通 100緊急

睇人用
開技+buff之後正常射速 但每下都係出砲狙effect
望落好爽

非處未算非 你點頂

慘

148場緊急

喂暗改又幾好wo

想統計下 索米係咪最好出

我20場出左

我都是差把SVD...5星RF出齊了= ="

明知撈唔撚到，亂咁投一拍兩散
齊五星就唔好出聲啦

202場0徳皇
不過4下重造中咗
應該開心定傷心

請留意,係一次出沒的表情撚

理論上係 一場當五場喎
我四十場未出

我6-6都係平均40幾場一隻

岩岩做任拎到M4A1好唔好用？

仲有岩岩可以整武器有咩公式會好啲
同埋咩叫專武？

垃圾,比新4星利貝屌打
利申:M4升到LV100

專用武器,其實冇乜用

但係我睇巴哈 講到春田專武左之後好勁

加左都唔夠平a四天王黎

課夠十隊後勤狗糧乜都得 1-6自律睇下出唔出G36
後日開始做6-4E廢人

其實6-4E唔一定要萬里長城

最少彈

那麼來四天王

活動畢業
總計
3-6 54場
4-4E 90場
5-6 232場
6-4E 20場

索米刷得最輕鬆同唔悶
多謝各位巴打d老婆

利貝原來咁勁

AR隊利貝勁過灰熊添

不過唔可以配突專AR
速射溢出到傻

210
50
210
210
唔係好掂喎
四十幾飛
一堆綠披
一件金甲一個金夜視
金披呢

成個禮拜無出過金裝了

太太圖面>>>>>>四天王

可惜係炮狙

之前有個咩秒傷表專屬春日唔係好前架咩

打D 6秒內完場既關咪春田最勁囉

想問下隻m1a1 有無用

可愛

暖床用唔錯

條式真係……
四十七飛
八個綠披
零金披

wtf

打三分鐘以上既關Negev世界第一

睇嚟4-4E太歐 依家刷PP-19要還 3-6 + 3-4E total 二百幾十場都未有

冇記錯嘅， 三段技已經同四天王同等火力
唔洗三分鐘

德皇有 內蓋夫70 pp-19 140
索米40場都冇 但係出左V衝
G36靠自律 pk洗撚打

negev變公廁，睇嚟都幾難有得buff

聖撈全部都係公廁
個個兩三日出哂貨

我唔係

仲努力緊

btw RFB技能同光環都唔錯 係咪值得一練？

垃圾
快D拆左回收核心

唔拆得 大破圖好正 做緊副官

我都努力緊 不過真係要休息一陣啦

5核槍

exa7tly

新老婆嚟架

唔用朋友刷八章限定付出好大
但今日支援梯隊又用完 聽日先再求SCW

M14有冇需要練2隻？
而家m14啱啱可以冇損5擴2隻
唔知換唔換核好

無RF用 = Do it

夠RF = 拆

我仲一隻SVD同德皇
都叫有rf用嘅
咁應該可以安心拆

刷到出限都未見到索米

得第一日有5星架咋

我個人玩遊戲唔太喜歡練晒複製人
不過五擴後抽到既WA有留起
或者平a四天王中如果要揀複製人應該都係揀WA

人力跌過10000
收心養肝

終於到第三個禮拜，今晚可以賭槍30發

我想問刷狗糧有咩用
D狗糧升高左拎去拆?

狗糧唔使升高狗糧就係用嚟強化其他槍嘅
無論幾高lv嘅嘢強化都係加一樣數值

哦
咁人地講果D練級
姐係練一D新既槍放入隊?

練級=練級.....

有SVD仲洗鬼練多隻m14

利申：冇SVD

練級係指練人形等級。至於放新槍入隊係因為想快啲提升新槍等級，普遍做法係一隊入面用高lv槍（e.g. Rf) 帶低lv槍打高經關。

我係咪認真咗

唔會 真。新手

唔信

法國好多人都扮新手
利申 新手

每次見到你發言，都會默默等候門倉ching的出現

比人抖下啦

呀DEE:

1-6好精污

叫完春即出貨
五十一場
多謝惠顧

喂喂，巴打你堆老婆咁疊馬既？

冇啊冇索米啊

求其一堆手槍打死佢啦

慳資
用狗糧打

搭車手震

今次遲左
呀Dee你唔信D咩呀

你兩個係咪現實識架

係1-6刷G36
但係出左格洛克17應唔應該開心
見佢又係限定掉落

1核回收

破產喇 佢到底仲有幾多禮服skin要出

416 旋風？

416

旋風

無旋風

咁都睇得出係416 同旋風?

第一張官方自已話小怪獸
第二張金毛又細波得個幾隻，有幾難估

咁其實D限定掉落係咪都係冇咩用

法官大人

收集用

416！！！！
我要課曬成份糧佢！

哇今次又可以益巴打

可能係M9 鍋鍋沙 或者IDW

係時候捉416去0-2吸經驗

首充幾時reset

第二張係IDW就正

下次維護

點解我會覺得係m14

朋友話係18/5
6-4E畢業啦

兩百場6-6
吹波膠都跌左三隻 仲未有negev

打錯 5-6先啱

加油
下一場就有

加油啊 比d堅持就出黎啦

色盲？

M14要染髮先喎

色盲咁慘仲要笑人

Bro add me back

E-5-4 打左第302場先出到 吹波膠6隻

終於唔係歐洲人曬命

我寧願要m249

我未有m249

5-4e真係好正，又多核又多經

希望各位4-4e難民早日脫離苦海

邊撚個拎英國戀人入我宿舍

比多隻你睇囉咁

手痕課左隻戒指

又要儲白紙 又要儲資源
仲要得5日

冇哂契約喇,啊!!!!!!

儲下資源先 反正限定唔會轉

聖造聖肝一齊黎

賭撚曬啲G先同我講開聖建

5日可以儲到幾多資源

大佬 我前日先賭咗一百幾十發

刷左27X場5-4E 終於出negev

隊野由平均7Xlv刷到96-97lv, 終於有第一隊5擴 ...

終於有聖建

清咗倉先講
仲要聖造聖肝一齊嚟，唔駛做咩

辭職跑後勤+肝槍

聖肝冇我份,去左旅行

白紙點撚儲

後勤

唔撚撈啦
封港遠征

屌啊聖造聖肝打孖上

封港 只出1-6自律

唯一解
dklm PM好似無耐前先講過近期唔會開聖肝
條撚樣真係689嚟㗎喎
報消保啦台仔

0-1 0-2 1-4 7-2 火力全開中

得pp-19當畢業

自律glock 17

drop低資源數量先
10675/11043/30088/5837
睇下5日之後儲到幾多

1-6自律一日
當你十場都要千四人彈糧
我完全放棄

整翻幾飛重造先啦咁多資

jot...

我今晚仲賭唔賭好呢？

唔好

有賭未為輸

唉頂 返工完全冇時間搞 又要儲資儲卷肝槍

點解後勤得4隊
好絕望

iktf

最好可以出曬10隊

google巴之前重造有冇開過聖建

聖建機率係咪真係有明顯提升

定係

以前冇, 今次第一次

呢5日又可以養下肝
仲有成排monster喺檯底

唉屌
得返4張契
每日拖九場4-3E屍算
全力跑

Bot聖撈畢左業

差PK 唔撚撈

遲啲0-2咪算囉
我仲差德皇 內蓋夫

PP-19你去咗邊

飲咖啡繼續肝

俾啲掙扎 仲有4日你撈 加油

琴晚仲射左十幾飛落海

以後個PM講乜柒都好 調轉聽就啱

肛啊DEE

無錯=錯撚晒
無聖造=兩個禮拜之後聖造
之後出PP-19=即刻出PP-19

我們的系統不是部分人想得那麼弱智.jpg

仲有60張係手
儲埋呢幾日應該到時可以資契同時0哂

有冇人解答下

新人留名

咪又係講運, 屌

1-1 搵隻1LV槍打9場

之後再接失溫症

法國聖撈撈唔出上黎屌兩屌會增加機率

come on 內蓋夫

要解擊殺數周任

🔥【週年慶高星人形製造機率UP】⬆️⬆️
活動時間：5月20日 00:00 - 5月21日23:59
活動內容：活動期間，
普通製造中4星、5星人形少女製造機率限時提升！
重型製造中霰彈類型4星、5星人形少女製造機率限時提升！
🔥【週年慶戰役經驗UP】
活動時間：5月20日 00:00 - 5月26日23:59
活動內容：活動期間，任務作戰（不包含模擬作戰）獲得的戰術人形經驗、指揮官經驗提升為1.5倍。
※活動期間參與作戰的人形好感度不會獲得額外提升

咁睇就實睇架啦
但PAD神up都有顯著既提升既
up得都想知明唔明顯

打6-4E輕鬆過

得返5日 儲唔儲到50飛返黎

課金啦

300飛係手

咪玩啦一定夠

台伏唔知
上次大陸服聖建係半年前
我未入坑冇試過

除非你50飛MG

識食

如果係50張契就...

可能係以前個ots12

50飛3檔

50張白紙都夠 但我得0-2 同7-2跑緊 其他跑緊資源

一日十張唔難
有任送
0-2
1-4

佢講明重建係"SG" 出現率提升
加油

巴打你未比人拆

你都加油
利申：一支4* Sg 都冇

之前打活動過唔到灰到del game
之後回稱左半個星期又話回歸有野送

成就果把都冇?

回來就好

歡迎重回煤坑

巴哈又del post，唔比人屌柒個PM

無四星有五星

盲點

本身個POST講緊咩

皇城之內不得胡鬧

OTs巴打

仲廢過babykingdom

冇呀嘜柒都冇

仲有人記得我 好感動

btw 多左好多新面孔

點會唔記得
當初一開反和諧就J你老婆

唔記得+1

J我老婆
不過我都知老婆側乳好正既 我都日日J

除了佛心公司你甚麼都不能說

猴巴

你隻滿LV OTs12 拆咗未

OTs巴打望下依到, 佢就係少前post吉祥物 - 啊DEE

啊DEE

吉祥物
DEE巴

永遠既老婆 我係唔會拆佢

撈晒
休息到星期六

誓約有咩用
好似艦女人咁食少啲

成日都好佩服真愛黨
見到stats差練都唔想練

撈完negev就唔撈啦 儲資算

最大能力
火力, 命中, 回避加5%

要140好感

唔好再棄驚啦, 有咩睇唔開就上嚟呷吓

same

仲撈緊pp-19

好似唔係好多

修理快d

太好了丶好多巴打自動波

第一日140場出

能力值上升係次要
主要係背景由灰色變左做教堂
又多左花瓣effect

最主要係 結婚有戴戒子既劇情 一定要錄底佢黎翻播!!!!!

之前過唔到2-4

sor巴打
我係性能廚

點解前日百幾發 一隻416都冇
5擴仲差3隻

佢唔開lv上限都唔想課

準備呢五日每兩個鍾起一次身

我玩大陸ser想課都課唔到

大家記住用4後勤撈白紙

0-1 0-2 1-4 4-1

要求開放10隊後勤

之前儲580鑽儲左成個月
我都諗左好耐結唔結好

0-2 1-4 4-1 8-1

0-1 0-2 1-4 7-2

一樣0-1 1-4 4-1 8-1

一路係公司㩒後勤，
一路係度諗幾時先可以辭工，
真係好撚攰，每日都崩潰咁放工

好憎返工 日日都好抗拒好掙扎

係香港生活真係好痛苦

仲做緊廢青

日日係度開埋哂啲濕鳩會
開完就算，無樣野係落實

點解就唔可以好似打機咁，
講左點擊左就執行，唔郁就唔做同翻去再諗，屌！

pre-廢青

模擬器長開

唉 日日都好痛苦

呢度我應該返死一世架啦 屌我冇大志啦

猴巴日日都可以係公司肝少前 好羨慕

係咪繼續咁組隊

任務拎果幾隻四星都好似幾正咁

得4張係手
0-2 1-4 7-2 8-1

AR15同SOP都正野黎
不過你唔夠核既話就升隻FNC啦
RF有M14就升佢

如果入FNC要棄邊隻
HK418?

St-ar 15換春田 sop換sv-98
春田冇專唔好用 有專都唔夠平A四大王黎
SV-98要手動 因為佢招技去到8級以前都係冇收益（係負收益 佢瞄兩秒個一下廢過自己就咁射兩秒）

FNC換走SV98
有M14可以換走埋春田

好想同你拆哂堆3/4星佢

10個核

18啦至少

拆哂佢屎都冇得食
我依家想做 係咪盡快推圖 推到有4-4E?
之後個方向係點

16啦

同埋最好唔好玩3星複製人
去到最後都係變核/用黎擴

今日兩隻英國妹， 即係有排都排唔到公廁綠毛

我數有20

歡迎乘搭4-3E升呢火箭

其實索米勁係邊

用緊照拆?

你係邊種人

圖面囉

我依家係省資推圖

1001

係瘋狂建造到停低左

萌新->賭->3隻5星入隊,整2隊->加多隻->冇卡圖->好友推8章->跑4隊all-in再賭

合作少少 下個post名唔該叫 Rin巴, 你老婆真棒

3星1X果D照拆

原來大部分都係賭徒
我都係不斷賭然後課金解決核心地獄